點解死者阿哥唔公開死者張相俾受害者認人？？？

咁咪真相大白

認真post 冇人理

會搞壞連登神探個朵